天橋底阿伯彈二胡叫行乞

你老味屯門公園啲大媽收錢跳同唱就唔叫行乞
係咪性別歧視定係服裝歧視

種族歧視

阿伯唔擾民
大媽吵撚住哂

成個公園都係雞